動議發起和平理性非暴力鐳射革命 幫警署發光

冇非法集結 冇射差佬眼睛 冇衝擊差館

動議大家幫手各區幫警署發光發亮
每區向警署四面牆射鐳射光
以此表達對警方嘅不滿

只要各區片地開花
警署將會係全香港最光猛嘅建築物

報章貼張相出嚟冇示威者衝擊之餘又表達出市民對警察嘅不滿
完全和平理性非暴力亦唔需要申請不反對通知書
完全係當區居民自發時間不限

對準政權 鐳射革命

對準政權 鐳射革命

以後大家對邊個單位唔滿意 出動鐳射筆就得

光服香港 鐳射革命

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

光復香港 鐳射革命

有邊次射狗屋係會射得到眼

幻彩詠狗屋